考消防有問題想問

今年19歲仔，想試下考消防，自己今年做過激光矯視，想問下做過激光矯視消防係唔係一定唔請

做消防狗

消防都狗 咁有咩唔狗

唔係

洗乾淨個屎眼先入去

interview必問， 介唔介意畀人用蛋糕搞你後邊